人權法下一步 進駐歐盟好嗎？

美國已經搞掂 下一步就係歐盟 🇪🇺 大家識做啦
不停send email 求救

希望日韓都立

加拿大 英國都要立
講真花無百日紅 美國唔會永遠都係大佬
亦冇永遠既朋友 英國都會檯底打交
但立咗法案就好難廢除

英，加，歐，澳紐，台，日

推

好需要

要，但都要有D 明確D 嘅對象。而家有邊D 歐盟議員有出黎講過香港人權問題？記得有幾個係有出過聲但唔記得個名。
日本都有D 議員出過聲但日文搞唔掂

杜仔睬你到傻

德國已經ban咗唔使諗
看錢向一定唔會極條人權法
歐盟唔係美國

睇你個名好想屌柒你

哩d國家先重要 d水炮車去唔到日韓仲唔同防暴狗離婚

歐盟都係垃L圾

英國好關鍵
班狗官好多都拎英國籍
雖然對英國係期望

無期望

澳紐
澳洲都護府 Auschinia
New Xi's Land
你期望佢地會做D乜?

歐盟
意大利奶共奶到俾人口爆都愿意，重有西班牙

經濟差係咁架啦
法國咪一樣奶

識啲英國朋友話最近半年英國政府開始意識到支共喺老千，因之前啲中資簽落啲合約唔喺玩拖就喺玩偷工減料。

大家...
其實呢個先係第一步...
重要侵侵簽...簽完重要執行...
大家唔好有一個已經贏咗美國戰線冇嘢再做先...

明明東德受過蘇聯之害
咁都反

推
要中共被全世界杯葛

英國同歐盟呢條戰線一定要開